你的名字Hollywood 真人化？

J.J. Abrams, @paramountpics team up for sci-fi love story 'Your Name' thr.cm/XhqV9n

然後新海誠嘅twitter

呢個真人化題材都還可以 但係選角方面就怕好似冰菓直人化咁

搵西人做定係搵反日本人做

淨係睇得明JJ

想睇真人口嚼酒制作過程

屌,本來仲有啲期待,比你一提起...

如果係結衣/長澤做我

9成9係垃圾，活在原作既陰影底下

拍唔番個風格，背景，剪接，音樂
你的名字唔係單靠故事上位，外國人根本唔會拍到個味道

就算係jj都唔會拍到

主角變黑人

做乜都只係商業化搶ip
女主變鬼妹,拍拍下變twilight

What is your name

一定好精彩

Sup taki kun?

可能會變左 加洲大地震 / 絕世天劫 之流

仲要一定有個黑人 諗起都想嘔

一陣變咗黑人

What is your name?

屌

Kimi no nigger

What`s yo name nigga?

美版變動：
*彗星分裂原因係NASA派人上去裝炸彈
*三葉爸爸係光頭太空人
*主題曲變左Aerosmith

彗星撞果下：surprise motherfucka

kimi no sensensen is a nigga

三葉變左nigga

雪咖哩